天 文 台 會 在 午 夜 前 後 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號(15/9)

飛影狗，睇死條仆街冚家鏟下次開打風post又唔落年份日子時間，屌佢老母臭屄